起來，大家都是老衲的奴隸

納dee叫左雞未

Show Blocked User - 老衲- 正煩膠